涉於紀律部隊宿舍住所遊樂場「露械」 青年不認罪 控罪書沒有列明其職業

一名居住紀律部隊宿舍的青年，涉嫌於今年3月在住所樓下的遊樂場露械，因而遭檢控。涉案青年今（9日）在西九龍法院否認一項在公眾地方的猥褻行為罪，案件排期於8月24日開審，預計一天審期。控方透露本案有3名證人及一份警誡供詞，
25歲的被告陳卓峯，報稱居住於荔景紀律部隊宿舍，而控罪書沒有列明其職業。控罪指，被告於今年3月7日，在荔景紀律部隊宿舍P2層2座至3座間的遊樂場內，無合法權限或合理辯解而在上述公眾地方猥褻暴露陰莖。

此地無銀

gay

有機會係狗二代